［垃圾對曼聯] 曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [825］

搶口到

現場咁少人睇

有冇link

屌 洗唔洗咁搶口

有冇link?

平常心看破紅塵呢

開咗敏敏想要既topic

開埋啲戇鳩topic

閉門嘛

Topic

好空虛

災難

樓主燈死曼聯死全家

好冇氣氛

輸咗就柒

冷清到好似踢學界咁

屌練習賽咁

背景聲靜到

好靜

意甲祖記對國米仲無feel

真 原來觀眾都幾重要

好學唔學學埋車狗啲搶口野
贏左唔見幾威, 輸左俾人抽到應

是旦啦

一吹雞有回音

敏敏原諒小妹好不

好無feel

少人過青年軍

靜到呢

好搞笑 好似睇緊u18咁加上個場本身細 好似係

個場吉到

好無mood

幼幼聯都有幾百人

是但啦反正一定推得完

可惜呢場冇lin,靜到咁如果嚟多次“jessie!!!”一定聽得好清楚

冇球迷 冇士氣加成 實踢得閪

on99 topic
幾歲呀

可以聽蘇b大聲屌人

好似係圖書館踢波咁

未試過聽到球員啲聲

敏敏燈神黎
搞死曼聯一年

樓主弱智

悶到

條友淨係識笑

好似睇緊friendly match

今次真係totally no mood to 捱夜睇波

啲傳波柒柒地

費特又鳩射

珍

無觀眾真係差好遠

呢下般奴擺明set俾佢射

播住睇頂住檔

啲掌聲邊度嚟

啲回音勁到
平時都唔覺班球員咁撚嘈

對面抽到對曼以為可以賺筆入場費, 點知搞到空場
支那害人不淺

好on9

閉門應該整下背景聲音
好似中學個陣老師驚冇歌聲 跟住播出黎

個場好撚似小西灣

加埋冇觀眾 好似睇緊港超咁

見財化水

現場好似有700人睇

平時睇港超咁

冇左觀眾搞到特別悶咁

好彩now 都有2個旁述

有啲link 無人講野應該悶死

雀屎~~~~!!!
溫摩貪
病烏阿北京惡

屌閪灣

效果真心唔差

真心好feel左

halo走位

踢中個波都boom boom 聲

究竟做緊乜 好奇怪

好似呃得下

呢下差d似曾相識

馬達又走到靚位

ok wor

真心ok

氣氛同踢街場一樣

利申開近呃自己

馬達d意識真係一流

500

明明呢啲好基本 係要般奴嚟到先做到

蘇狗係咪預左英超會取消
今場啲主力都無乜點休

比我開咪幾好
比個死人妖開

我又真係播

有翻feel d

兩個都戇鳩，不用分那麼細

好過冇

邊得呀
我地射又係呢隻聲
我地猜波又係呢隻聲

有冇自動loop

同lin9一撚樣廢

幾好

悶門都可以有觀眾？

我睇緊d咩

差d

樓主PIN 段打氣片

呢10分鐘過得好慢

幾撚正

占士真心屌唔落

睇般奴踢波真係享受

靜到好無氣氛

進攻黑洞真係好撚好笑

仲西過港超

望住個空場睇個感覺差好多

頭先麥龜喺後場散步帶波冇啦啦勁大掌聲

好似睇緊 U23咁

開左repeat youtube播

高美斯又係有隨隊但又入唔到名單

原來冇觀眾同歡呼聲爭咁遠
悶到喊...

成隊最適應應該係威廉斯

想知入波慶唔慶祝好

馬達條廢柴幾撚時俾人拍跌呀 要屌鳩你呀

屌

好想瞓

我用手機開

扔壽包

如果決賽咁就好笑

BW同大碌都打到左右閘

原來鄰居平時係咁嘅感覺

True

次撚次都係咁

諗起猁咁樣拎冠就好想笑

般奴轉身

青年軍入波一樣會慶祝啦

大碌打到左閘咩

我平時入場睇鏝都好多人

麥湯呢下咁都射

佢唔續約唔好諗會再見到佢

射腳波都好撚應聲

扭屎忽花 唔出都可以理解啦

應該唔會咁樣倒錢落海

21號！

Maguire差啲

街場啲啊叔仲嘈

猁慘慘豬

冇撚曬feel

今日班友無氣定點
勁咁多都無乜組織

打goggle 隊都災難級

有無巴巡都成問題

Emptyhad

google隊？

唔係講咗唔俾巡遊咩？

係

想聽sob 出聲屌班波

唔明

so 9又笑乜9?

點解成日話鄰居無人，睇過幾場都好多人下

般奴今日好似未熱身咁

係貴好多姐 唔係話勁好多

唔google 依隊野 你識咩

對住個盃咀定唔咀好

佢係葡超果陣好似係打左？

google先識

一個都唔識

Shaw真係跑多左

咁俾d 不知名爆開晒...
Halo 打得幾好，
好睇到佢知單前要做d 咩

我地起碼7個主力

呢條link個條友好撚on9

不過未完場就走人

係有人嘅
不過唔係坐滿 成日比人笑
之前仲比人發現用大speaker 播打氣聲

有鬼有鬼！！！

左邊左邊！！！

射啦屌～···

清新開到平飛咁，仲以為有人跑

幾時比到halo

呢幾年儲咁多冠軍球迷都坐唔滿

頂 差d

我地柒左咁多年都仲場場爆

馬達災難級

D叫聲好鳩

mata

Mata

般奴呢下直線靚到

馬達

睇mutv u23咁

馬達回塘

爵連

Mata差d

災難級

Mata miss2次 屌唔屌佢好

你果然唔放過每一個抽馬達機會

馬達渣ga

老喇

屌啦 唔係點做反馬

龍都唔中

點解都係有球迷聲

諗起今日場mata lin大戰

halo

哈佬好好丁

掃地唔係觀眾呀

第二下都ok第一下柒d

應該有一百幾十人入左場

halo好能勁

個feel似睇熱身賽

mata連續2球

Halo又幾靈活

點解會有打氣聲

鳩清同畑清訓左真係哂哂

組織好返好多

屌你老美 恩哈路真係唔差過盧卡古喎

你平時係屋企掃地會拍手唱歌？

halo 好好J

有後備同工作人員

早知買-1
都幾齊腳

嘩收音好清楚wo

呢個距離唔中龍都收貨
對馬達要求都幾低

出p 救世未

google下咪明

搞唔掂 好悶
睇到想訓
但諗起訓咗唔知幾時仲有得睇就唔想訓

有番個正常既正前

收音好正

做咩姐你

一出陣就買

唔係又有大戰
爵連獨腳戲ok？

喺屋企掃有咩可以睇

球員講野都錄到

麥湯仲係未返到去傷之前嗰個態

多數開唔出

第二球比對面護到空門la
不過第一下堅柒

清新

尼日利亞最廢前鋒呀

第一次咁清楚聽到羅美路把聲

以為bruno後備

今場係咪保安都慳番

省到人喎

唔講以為睇緊業餘league

第一次靜到聽到球員講乜

麥湯個頭好似童軍咁

第二下咪中龍囉

幾十雞支持我曼都好

如果停擺 就可能俾大陸仔講中入得3粒

咁多

費蛇鐘意呢d踩實髪型

費查都無佢咁踏實

踩實啲咩

係咁醫院波

B哥玩牙fred？

冇球迷真係好冇feel

又救到

就瞓著

占差啲

足球既野 唔係踩草就係踩頭架啦

James永遠埋門一腳爭d

占士

.災難級

馬達靚傳

除此之外

同Lin 一樣廢

麥湯又差啲
㩒屌唔入 準備對家入

爭啲運咁

d攻擊幾入肉
但冇球迷真係on9 d

對面唔似炒鳩士砵亭

踏實下話

好撚型

對面頭先罰球組織幾好, 可惜中間無人

占

今場lin p chong同場就好了
起碼都有小丑睇

係wo屌打錯字

頂唔入

Mata勁到

佢仲要乖仔樣

睇左成年仲唔夠皮咩

個球證keep住叫 hands guys

馬達除咗XX之外 同lin一樣垃圾！

占..

占士過到人未

Mata比人拍甩未

可唔可以搵人喺場播pin咗嗰條link俾佢地聽

慢好多喎牙2

想睇小丑Breaking

啱啱聽評述講既

反馬真係難做

James做咩成日扣大位

垃圾都贏唔到

起碼都叫有攻勢, 係差啲把握力

好快啦
控十幾下點都會甩
之後cut 出黎話同Lin 一樣

Bw成日好牙煙咁

我用電腦睇，跟住背後一路播住，真心好feel好多
雖然啲掌聲同球場上畫面完全唔夾

halo痴線 勁到

靚到

曼聯不嬲災難級

Halo

哈佬！

未試過3連勝係咁

哈佬勁到

痴能線

終於入

勁撚到

嘩 哈佬

hello靚到

災難級 有價好賣

控第一下 硬係離個身好遠

哈佬好勁

屌...
一熄左個LIVE 就入波..

ching 次次都咁快

Cls

hello

肺炎佬啲射術

Halo勁撚到。。。。。。。

隻左腳仲勁過lkk

哈路

大陸仔halo預言正式幻滅

Halo勁到

尼日利亞咩話

Who need lkk

hell9勁到
但入波個下真係好無feel

哈囉

halo要黎打盃賽真係一流 聯賽又可以做plan b

halo!

可以挑戰馬未？

我睇緊表演賽

Halo:IG ready

wa

Bruno assist

咁撚靚

halo cls

正選100% 入波

尼日利亞廢鋒

勁𨶙到

dllm勁撚到

Halo bb

嘩好撚勁

痴線

的左三野再窩利左上角入

佢右腳定左腳㗎左腳好似入得仲多波

屌你老母依下
的3下再勁抽眉底入

halo 好撚勁

控三下再抽

Kick三下再射

吊你老味哈佬咁撚勁

佢係咪話halo入唔到3球

清新 前鋒版

的三下波再死角cls

尼日利亞最廢前鋒

cls

Ig又嚟料

點控

勁撚靚

尼日利亞豬油巴

好撚靚

halo 控得勁靚 又射得靚

hello個作用仲癲過當年henrik larsson

貝碧牙朗都唔敢

Bruno都好𨶙勁

有冇得買斷halo

的幾下射掛網

halo勁到

對住空凳慶祝好慘

sob後悔緊無買斷

屌我衣家先睇到halo入波

好在第一下俾唔到占士

的咗3下先射 撚狗咁撚

痴線 睇蝦佬睇到射左

（偷撚笑）

勁撚過渣古

求gif擺po頭

雲佬

Halo勁撚到

lkk呢球會點

唔怕 仲有ig

3球啦
之後停賽

大陸仔又中

sob 都o咀

好癲佢本身係咪左腳？ 個波行到癡左

-----------------------------

Halooooooooooo

買斷啦屌

等睇話歐霸唔計

藍天

on9?...

搬奴又助攻

未買啫

拍手 加like

哈佬靚波

彈走拍掌俾

bruno assist +1

................................................

費特

出Hello又贏

第一下已經控甩

又唔溫書

Halo cls

nola
..................................

數據王刷夠數據未

lkk75m
halo值幾多

靚撚到

邊有咁闊 起碼都
.....................................

Fred咁樣鞋底行先實吹啦

有冇咁勁

..…..........................................

技術又幾細膩

中超都無得啲咁多吓
輕鬆到

諗返睇咗幾年LKK 真係想死

般奴計埋人波， 創造左10球未

右腳

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

歐霸唔計啦

咁拿臣又老過佢好多

覺得halo 勁過LKK 好多

撚撚準備

第一腳已經控甩

下個post topic : 偷撚笑

肯降薪先算

Lkk: 手指公 good try burno

佢上次認咗錯
唔好啫佢喇
唔係又放本passport 出嚟

真係好撚癲場場波都有球關佢事

蘇蛇全盛都射唔到咁靚

大陸仔訓左？
尼日尼亞最x球員

清新大聲到

用lin份糧

好撚多 簡單 直接

............. ready

Halo真係好撚勁完全出乎意料
Bruno又擦助攻

呢到d巴打話控3下
有件唔迷曼係隔離話 係要用三腳修正先射呀

而家仲有冇得買斷

踢到撚狗咁

痴撚線Halo成個貝碧咁

串撚過馬撚道個歉就當冇件事？

Halo自己比埋錢都肯

係咪摩佬口中比賽既當打機 打機都做唔到

支點 控球 就係
衝刺 傳中 就lkk好啲

fifa有無得用呢招

有畫面

山狗份糧先啦

Sob冬季呢兩個買人真係冇撚得頂

如果摩狗買既係哈佬唔係奴卡古
唔洗比人炒啦

無哂啲球迷，平時講咩呢家可以收到哂

原來又係般奴傳又有助攻

波已入 理得你

Odion Ighalo now draws level with Radamel Falcao on four Manchester United goals.

兩個都同我躝

賣lkk買halo
sob真係fm神人

呢個轉會窗兩件都掂

冇觀眾好似睇緊學界咁

唔係話左肯減咩

識撚用咩 都冇供應 下下後場大腳俾佢湧

LKK傳中好鬼咩
打正前衝刺又無乜用

入就得啦 LKK隨時一下都無

佢買咁多件都無得頂, 100%命中
唔教波轉行做球探都得

United players all turned to the monitor to have a look at replays of Ighalo’s goal. Some finish #mufc

偷撚笑

相逢恨晚，做後備一流
可以試下挑戰正選位

R3

larsson名氣大啲又啱啱贏完歐聯
最後好似大約踢咗7場入1球
我原本因為expext hello差唔多作用
真係跌晒眼鏡

我既意思佢差唔多係
最慘差既尼日尼亞前鋒
以我答既係佢真係比簡奴差10倍
佢只係曾經一季入過15球
你咁講沙夏咪勁過簡奴???

前者先係中鋒基本技能

你話sob點敢俾佢休息
下季真係要買個搬爐替補

有一把聲唱緊we love United we do

之前外國反哈囉個班仲有咩講

咁奴卡古傳中係準既

又唔好反哂所有野

美斯對阿狗一控一挑過埋龍門果球真係無可能打機做到

如果lkk當年都要8000萬(?)買番嚟
哈佬而家應該值幾錢

咁木狗都有做野既今次
好撚彩條友傾得切 傾人慢到

又要降薪 又要一年一年續 肯黎就真係真心為曼

有冇lin睇
想聽jesse one more time

我老細中埋招放我假放到4月1號

有作客打氣

計返年過30
5000萬啦

唱歌

無入大名單

真心唔覺
佢最多同AWB差唔多

Halo唔好傷呀

起碼修正到
lkk控離咗就成個攻勢冇埋啦

我懷疑佢跟FM scout買人

麥龜我覺得差d
唔係話佢唔好，係個價太貴
雖然我知條防線佢睇晒

Bruno 中場個轉身好撚靚比halo搶左風頭

巴打保重

gg

應該唔洗800萬

442年代其實唔係，奧雲/查斯古特埋門一腳POACHER先係基本

連登仔真係低齡
簡奴點會唔勁過佢10倍?

馬田斯又識唔識
更加唔好講奧高查

恩哈路可以話最撚廢既尼日尼亞球員

你都去驗下好喎

借用到halo呢個真曼真係抵到爛
場場都搏盡

買右翼 馬達就替補就ok

佢隨時post 番呢張上IG J

比你會買邊個？
個Diop都開65M呀大佬

踢過支超功夫足球, 呢啲濕濕碎

差d又比halo扭過埋射

真心好快一堆英超球員中招

我覺得出halo會某程度上令到對手輕敵

如果係馬就一腳踢完 西面 拍手

手腳搞定身後事

摩西斯？

Mata今日咩事

應該係staff 要做埋球迷

見到鄰居咁, 我就覺得呢80m抵俾

有作客入波 般奴 fred應該都有得抖

比啲力水啦 又唔放大又唔紅字 我頭先就係打緊就入左

B仔

唔係話想要拿玻里嗰個咩？

馬達好廢下

閉門作賽聽到平時球場上聽唔到嘅聲
好過癮

替你老母，後備呀
Pogba唔走夠用啦

哈佬係可以買斷？

Binc

有3個啦

貴還貴 真係硬食
唔係就仲睇緊小緊拍白lin應該嘔血

100M+喎
麥龜先80

我死左會有人燒張謝拉特跣腳既畫像比我大家放心

上場一腳踢完入左波個時你訓左

mata 同 b費差幾班

仲要英撚

Odion Ighalo has scored in every game he has started for Man Utd across all competitions:

✓ vs. Club Brugge
✓ vs. Derby
✓ vs. LASK

Viva. Ighalo.

羅美路長期咬緊野

Mata老啦屌

全隊都有得抖啦 都停賽

證明你唔識波
曼區馬達仲神聖過聖母馬利亞

紅啦屌

馬達老啦
意識係一流 但身體上跟唔上
有得買一定買 但頂多一兩季都ok嘅
右翼最重要

算啦 呢度隨時隨地都有反馬大將軍

般奴腳背彈assist 靚到

買高列巴尼就真係100M掉落海啦

Lkk : 👍🏿

晏晝仲柒唔夠

年紀
類型

果件大黑鳩 今季意甲一開波比人fake到自己扭傷左

咁都冇紅？

有預感下球就mata入

係咁斷係佢到

打法唔同
般奴真係連結晒中前場 重要爛打

下個post置頂啦

麥湯災難級

拜利其實岩岩黎個時幾勁
但太易傷，近期多傷左又多左膠
希望踢番起

sor 1999 講緊halo嗰球

我唔覺得佢會的到三野然後掛網

下球係lask入

收到迷連call 先起身睇波

如果而家個馬達係啱啱轉會過黎個馬達就好
同般奴真雙核

個場有var應該紅, 第二腳擺明特登踢

b仔

now啲講波佬

吹奏馬達都唔得？

差啲

拜利唔傷 一撚定係排白lin之上

Halo 踢法好慳力

b哥
白lin依下應該會own goal

Sor以為你講緊性價比

lask開始來料

開晒力場唔咬下膠嘅話 全場好撚悶

唔使再用細緊 一代
已經值回票價

隔離艾達臣都係

轉ac姐

普巴收到你

入唔倒三球真係唔合格

踢踢下會唔會吞埋落肚架

B仔唔傷真係好勁

根本就係經理人自己想出貨抬價聯

南美佬習慣?

一代而家冇左影
傷左定咩

香口膠 好多球員有食
傳說係加強集中力

歐洲賽得bein有得播

而家都唔知有冇下一場對熱
想睇6+18

唔使睇屎波宗師呢啲蛋散真係好

個人覺得拜利真係勁過白lin好多

然後對祖記90+3 OG

依到J件力架J到出血架

同lin一齊執緊包袱

本身有主場球迷boost加乘
依家咁同作客/中立冇分別

d聲好搞笑

聽到有人唱曼聯會歌

掛住冰人了

長傷完 出翻黎之後已經膠到唔洗再出

有條友嗌U-N-I-T-E-D嗌得幾大聲

停下賽都好
普巴冇藉口再拖

法國隊態度嘅普巴基本上係頭三中場中

就算繼續踢對熱妹都未出得啦

意甲中堅
細緊去到都踢到識飛
仲要又老又唔係英人

佢一黎好勁架, 最慘係傷完又傷

漸凍緊 未融

杜安沙比都排得前過佢啦

記錯左原來上次係睇足總杯對月巴果陣播

大力左fred依下

第一季直頭夢幻

女人冰

無J過
俾盡50m, 1億叫佢留返自己用
而家直頭慳返

其實係咪俾帶mic播chant?

依個歐霸陣好強 再打入去 占屎換馬仔夠做

細緊防守還好，傳波廢啫，未至於後備都冇

基本上可以準備同大陸個邊傾價錢

呢d杯賽都冇得出

D熱誠飛剷之後自爆整傷自己

用T仔算啦

健健康康白lin可以安心坐後備 拜利硬淨好撚多

白lin會解圍加唔輸corner

t仔而家都係文員feel 好老實

丹占

一代應該等賣 但我唔係好覺得有人接手
應該覺細緊咁借去意甲先 抬高價先賣
我真係好期待睇 雷斯+細緊

曼區最sick ball非你莫屬

羅美路

英冠占

買左般奴歐霸有得爭下

唔好笑
今年賣俾英超肯定天價

馬達又比靚直線

除.....廢

打完呢場之後應該停晒歐洲賽

睇佢打完利之後就無J過

占對上一次入波係幾時

麥龜以為自己係對面隊？

麥龜真係好頂得

James最後一下搞唔掂

Bailly 唔知何時上腦鳩剷食牌

大陸狗如果唔肯放人 哈佬會唔會罷踢罷操

Mata d直線比james敗撚曬

唔計

占士係咪再想比sob屌

Bruno 一拎到 聽3把聲 Bruno Bruno

希望麥龜入返球

D james嘅判斷力真係差啲

洗唔洗咁撚串

左腳

你有幾可想比自己老細屌

Daniel! one more time you are fucking off

可唔可以唔好鳩踢
明明可以踢得好輕鬆

係咪打慣左左邊，bw 打右邊差d 咁喎

雷欺都8m啦

佢唯一好處係唔傷, 同埋穩陣有波鳩踢上去

one more time

頂級球員同二線球員嘅分野

講後生中堅一定係RB Leipzig件Upmacano又快又頂得

佢唔似會 有職業道德嘅球員黎

英冠料

一定好貴

清新又刷cleansheet獎金

占士fuck off嘅話要睇chong

佢有埋最尾一下就唔止呢個價, 希望開發到啦

技術問題
一邊高速推一邊出波
佢未得啦

羅馬有件英撚中堅都又快又頂得

佢上年英冠FIFA 射門好似得50幾

頂空氣再用手打波就叻

Lin心諗佢射實唔入

唔想再J黑鳩中堅
D力架中堅黎親都鳩化既

好撚硬淨

好冇引。。。

綠木

唔放就算啦, 大家好黎好去咪搞臭個名

佢罷操既 曼都唔想要啦

實力高過對面都要靠Halo爆seed先入倒波

細緊今年羅馬防守係打得唔差，佢傳波多過5碼會柒

Ut新出，任務個張好撚勁

jingz已經搵到最佳位置

杯仔都冇得出真係慘

折墮到要全職玩Ig

細緊起碼放到25m
又唔傷又穩陣
係唔識用波姐
細緊出去踢應該仲勁過伊雲斯係李城

Lin心諗佢可以控多幾下

Greenwood得唔得

一早唔係踢英冠添 條友仔唔差既 起碼值得比時間先 先第1季英超 執行反擊戰術又幾好 成日都跑到啲機會出黎

去到無得去

應該國家隊上到位 Umtiti應該無正選

拜利都好正 反而80m死左腳明明肥梳跑位 但俾唔到

佢會回一腳比返Bruno

條友都無心踢波

綠木好似好少打左邊

鳥迪迪 玻璃黎

而家提拔左幾件青訓/Home Grown
唔使再用留英人動機 留住Jones Smalling LingDog 呢幾件啦

lin傷咗

帶幼幼都唔帶lin, 條友係咪隔離緊

第一腳就控甩啦

用NOW E睇緊

牙Lin 全盛可以溫布萊一腳抽入

真！

伊雲斯都成30M
英國passport 好值錢

慘撚到
去到冇得去 要睇直播
排得低過Gomes

我都想咁講

勁係勁但成日緊要波唔入

溫布萊之子

好心曼就練下出波喇

屌，話就霸氣杯決賽個件，我印左lin

你想要高難度入波既馬仔入屈福特個球點睇

柚木？

deliveroo

然後升左幾個青齘高美斯都係成日冇得打要踢U21

閉門真係好無氣氛

Halo! one more goal your contract will be fucking extended

lin終於搵到最佳位置

IG KOL

就係玩ig

應該係依幾年個D
唔係鳩化就傷追人

英撚世杯 印左7號

傷咗個心 定傷咗個腦？
留係屋企睇住個女好過喇

佢咁嘅體格真係好擔心佢
係咪差唔多全英超最矮

可以升到幾高真係睇佢造化
睇得出佢好聽教嘅 一路都有進步

james 再唔練下出波 射門 真係係咁先

個個淨係爆邊 係要翻個正中鋒

我印福仔

好似直頭係

上次 firm咗得1.61

跑位速度其實可以 但最後處理極差

睇見Bruno+Ighalo
諗緊以前點挨過Lin+LKK既日子

中超友轉去歐洲黎講
哈佬算唔算係最成功果個

有無咁矮

放得小過25m不如留黎自用
英人身份都值20m啦

個時幾鐘意佢，同j仔一齊上黎
又冇j仔咁串，有時又有神來之筆世界波
估唔到而家
Sob都保佢唔住

保連奴

點會印lin
又冇股氣勢 得個鳩樣 完全買唔落

武磊？

都好難搵到第2個矮過去 鬼佬黎講

Paulinho!?

👏🏿👍🏿

保連奴癲啲

if you don't support us when we west, don't support us when we win

歐聯Home Grown 係計21歲以上，BW 嗰啲任你出
當然你讓賽登記少幾個一定得

一件印咗福 一件印咗撚羊

嗰時你班友印到無貨
搞到我要印福仔

韋素都勁架

反馬煩撚到
有幾多個前鋒會的三嘢抽啊
呢球入係halo勁
關馬咩事啊
你放牙路利雲落嚟呢球都唔會咁做啦

個陣既lin英撚輸左得佢同福2個有去多謝球迷，依家

嗰時摩佬lin 無咁西
仲要7號

企開啲啦 屌你老母

1. paulinho
2. witsel

hello可以挑戰下第3

你咪好彩仲唔謝主隆恩

唔好高估木仔

武磊

歐氣杯個年，應該係佢最勁既一年

Lkk+lin = loyalty test

今時今日著lin出街 respect

曼聯根本唔使擔心hg問題

真係有

on9唔係扮

近年放人黎講 c9個價真係算最好

保連奴
當年係熱刺柒到仆街
去含大反而有運行
又巴西又巴塞

際遇嘅野真係9成講運

cls
第一季印咗橙字馬仔

前鋒ighalo 中場mata GK 清新 三個都肯幫手攝後備

而家唔敢著
我好鐘意個年件作客架

渣古都唔差

Ga大勢件xs可以送比佢著

點睇都係保連奴, 去到疤都企得穩

咁都要攞嚟比較
利申迷馬

淨係 福頭 綠木 麥湯 雲比沙卡 麥龜 Shaw 都有排玩 仲未計第時軒達臣 有機打龍
中堅補強 、右翼 買番個即食 外藉勁人啦屌

賣下Lin， 賣下普巴，好難講
Club Trained 未必夠

喺街見到真係會忍唔住笑

放得翻原價
V92個幾件係急住清姐

迪馬狗 lkk 大米 放個d價都ok

c9個情況係 好廢都賣都個價
渣古起碼有啲入球數字睇下 又當打 同埋多得干爹

係巴塞水平
仲要入下波救到隊波

火雞國 仲有球迷

係咪藍紅色果件？

係，近年最靚

真

綠木U21 唔洗登記
Shaw, Wan Bissaka, Mcguire 唔係club trained , 係association trained
得Rashford同 McTominay係Club trained

我有件 未印字 想印返hehe

愛華頓件冰島佬今年咁廢
買我地黑LIN 啦 30M平放比你

曼都唔夠咁鏝阿嗰啲唔使踢

甩字再印啦

睇身高最準就對比眼距離
連1.75 最少高佢12 3cm

C9 good deal啦
去到愛字頭都打唔翻起
明明係修頓打到入埋法國隊 柒化得好西利

收得返20m仲想點

藍金正啲

印左聯賽mata

有件英撚lin

做左地布

個件要小心保存
好撚柒易爛

係喎 佢仲要都唔係大隻

上面個張做乜撚野

呢球唔洗犯規都得

麥龜都包到啦。。。

死肥仔唔夠快

煞科可唔可以入下波

閉門作賽可以聽到平時聽唔到嘅聲音
好過癮

鏝年年都打少個讓賽
阿都冇得打，算數啦

放比人梗係睇依d

有件Jlingz hoodie佢入波我就着

牙shaw

呢啲位危

唔講球技
連加特著衫真係柒撚過支那啲土豪

梳打左閘真係差d

161童裝啦

哇呢個位好驚

Shaw真係好撚慢
80m黎包你 出乜撚野手姐

161 xs都未必得.... 除非大隻

呢件堅靚

好少著 搵膠套包住喺衣櫃

好似意界暫時最佳陣容wo

可想而知意假有幾垃圾

Chong warm up

一年著到2次當你贏

肥豬梳比人爆

唔撚係呀

而家應該唔係啦 早兩個月就係

有冇人知07-09個件條膠帶，而家邊到仲有得整番

占 fred 般 都應該要抖啦

要啦點知會唔會唔停星期日個場
日落國癲㗎

梳下半場出嚟做乜都慢半拍

mata今日

馬達今日爭啲

3球

恩哈路

馬達廢鳩到

反馬大將軍

膠套無痴住d 膠字咩？or 其他膠logo

出greenwood la diu

比人狂攻ing

shaw去撚左邊

覺得最快都等到猁捧盃先停

啲字易爛，嗰件好弱智

又冇喎
最近著過一次

又鳩踢

好似開始西西地

留意下先

Halo護球好j到

Halo啲身位

如果今星期對拖肥失分呢

下半場交腳波都有問題咁

哈佬hold波勁西到

shaw乜野事 ......

似bruno未嚟前

梳條傻鳩

進攻好猶疑

新肥西

開始Hea踢

Jm9

Shaw今日真係好廢

梳

halo 前場背身痴波勁到想點

佢個邊穿哂窿

對面個Coach
嗌左55分鐘

個個都自己去

練習賽咁

BW都係啦
幾球無咩位都諗住爆
一上左頭就煩

下半場真係歐霸水準

對曼聯要打好啲
個領隊都想轉會去英超架

goalll

halo d 波真係好合理，有位就去，要hold 就hold，該傳就傳

換人啦

占finally

james

是旦啦 煞科戰個個都入波啦

sob係咪落左order自由發揮

占士終於唔洗做廢柴

占士!!!!!!!!

Omfg 百屌成材james

終於

dj

終於G

halo 1g1a

沾屎

哈佬好撚正

終於打破入球荒

role player 無壓力，做好本份就夠

留力星期日打摩狗（如果無停賽）

James終於入波

反占有咩好講

Halo 助攻都有埋

James有返開季嗰招

占士好耐無入波

Dj

James始終都係要有人幫佢拉空

覺得梳可以搶返英正選左閘位

Halo背向轉身直傳 好掂

終於入燕梳球

對上一次入波係半年前。。。

中意呢啲前鋒多過奴卡古果類

831

Bruno唔知係咪想屌佢唔比

占 終於

james finally

希望有返信心

如果14喺度一定唔會好似Bruno 咁拉空 會跑去占前面擋住佢係咁叫佢傳

之前吹到對面騎住rb好撚勁 得啖笑

要比啦

讀心：般奴最後先埋去拍兩下 又唔like 佢IG 不和啦

般奴唔同占慶祝

加人工就入波

d 決定好多都做得好好

halo正選 馬仔打返左啦

又盲住咁衝，中間空曬

以為佢今次會比

first goal in thirty two games？？

衝鋒21 去到歐霸都照衝

Halo 1g1a

Halo 呢d停波轉身分波之前就係無人做到

呢場咁柒反而咁講

般奴無第一時間衝過去

屌對面輸到mma了
快d換Bruno 走

望占士有番啲信心 打番好

今次般奴個位無上次咁靚

都係佢同捷維爾爭架啦

快撚啲換人啦

DJ會唔會驚咗般奴

想sob rest Bruno Fred 同 麥佳亞

係咪修頓個球

我都幾相信般奴就來打鳩占
下下都唔畀

應該真係有屌佢 最後都係尷尬拍下手咁

原來上年八月尾後未入過波

因為無位屌鳩佢嘛。
通常俾人屌咪，
空晒唔傳
鳩射唔入
無位死去

福頭dup 低頭唔望人，俾人罵得少咩

好耐冇見占屎入波

halo
馬 bruno mata
fred mctom

依個組合有組織

之後條友刷助攻

邊個好揪啲

占士揪贏1賠10
搬爐揪贏1賠2

擰轉頭望就係想屌佢
點知又入wo

記得上次入嗰球好靚
炮彈咁射去右上角

中柱

柱

hello中柱

Halo爭啲

般呢下cls

哈佬中柱差啲

剩係記得佢開齋嗰球好-6

換人啦仆街

洛賓的軌跡

發覺兩球入波對面個龍都無反應

般：我屌你老母...你...入得幾好

最易射就唔識入

halo爭啲ja

bruno抖得未

梳b今日

出greenwood p la

未

馬達痴個波落黎果下好好J

助攻1001

Shaw今場真係麻麻

般奴個樣勁攰

都2：0一定得啦

梳踢番閘好似......

Sob: chong

馬達無控球(好似係)

助攻

bruno啲傳送
halo啲走位
買岩人

廢撚過lin

想攞盡d 姐

哈佬呢球好似no look shot 咁

依下都難
要擔住個位
個龍又封得快

留我係到托咩，班契弟都唔交

1001

畀T操下ok?